搬去政事台?(5)

天琦重判，時事台精英嘅抗爭方式

LIHKG @ Android